iPhone 7plus 有無joystick 推介？

請問有無爸打有用joystick/joypad係iPhone 7plus打機？

我睇左官網個隻gamevice，好似唔對應iphone7